[求助］寶達巴打坐小巴有無執到AirPods case

4/10/2017 12:15pm左右跌
裡面得返1隻

我都等緊回覆
推

多謝你

我聽日都會報失 搏搏運

中午時間多廢老
祝你好運

推多一兩日

慘

仲上黎問？
拿拿林開find my iphone啦

pish

係啵

開左 知地方 唔知有咩用

寶達巴尋日坐秀茂坪34s 唔見八達通幫推